究竟香港有無zip code or postal code

諗住上外國網ship個背囊，但係zip code唔知填咩，上網睇過有人話香港無zip或者postal code，同埋address係咪照寫香港住址就搞掂 因為買啲貴野，所以驚填錯資料會寄失

集運

999077

點解唔聯絡個網嘅客服熱線

香港無 postal code 或 zip
我訂嘢嘅話，可以留空就留空，唔可以留空就打 0，一個零話太短嘅就打多幾個零

呢個係強國用㗎
香港冇zip code

000000

外國網 皆因小弟speaking比較差

Address方面，係咪confirm無打錯就ok?